呢個世界係咪真係有報應?

做左壞事, 把口賤, 係咪真係會有報應?

你睇班建制狗，政苦高官咪有晒答案

on9港女先會成日講咩karma

係

神都要用筆記

因果會有
不過你講嘅報應我估未必有

冇

唔通用ipad?

梁震英表示未驚過

佛撚話有前世今生因果輪迴，
都係想「解釋」點解依個世界存在咁多唔公義/唔公平嘅嘢。

但小弟傾向相信耶神嘅死後報應論

如果真係有因果輪迴，誠哥、雄哥早就睇到佢哋晚年受報，我就唔信佢哋啲「福報」夠佢哋成世做陰質嘢

學耶神話齋，一切唔公義嘅嘢都係源於人有罪，係 error 嚟，社會要盡量 fix。

而唔係用因果輪迴去合理化佢，由得班仆街繼續落去

依個亦可能係西方同東方最大嘅分歧

善惡業都有種子
要助緣等成熟就有果報

上帝做個program有bugs或有challenge
要人類去fix或complete this challenge mission

不過基督教又有佢邏輯上的情理問題
愛世人的神，唔向人類顯現。
因人類不信神，要人下地獄。

自己做咗啲咩，味會受咩果囉。
古時沒建全的法治，好多人乜都唔識，點搵你報仇？你姦咗N個女人都唔會比人捉。

可能有
不過死左之後先清算

正確答案